究竟Derrick Rose聽日可唔可以一人打爆勇士

最年輕MVP

入到20分當佢贏啦

整多場50分

curry話我求其入15球3分 拎番個紀錄算

留名觀察

對爵士鐵血防守都拎到 50分！
對勇士一定得

pish

應該得

因為rose既上籃真係無人mark到 （好似係）